唔怪得黑警要殺撚死犯人啦, 原來犯人當晚同條女傾左幾個鐘計

殺撚死個犯人, 香港人就唔知道犯人同條女傾計既真相
香港人唔知道真相, 黑警先可以改善形象

資訊FROM 達哥

絕對可信